【fb轉載】護目鏡推介連Link

以下由fb copy and paste過嚟

原po:

[🥽護目鏡推介連Link]
-
今次講下發夢點樣保護雙眼，齋氣密嘅選擇唔多講，如果唔係散光嘅手足用泳鏡就99.9%氣密，以下講下啲起碼有MIL-PRF 32432或者STANAG 4296軍事級防撞嘅鏡：
-
‼️四眼仔👓首選：ESS Striketeam SJ（圖左上）
呢款周街斷哂貨，就知係神器啦！全氣密，海棉邊超貼面，最重要係OTG (Over-The-Glass)戴到眼鏡👓！但係呢副連登仔狂推之後周圍都斷哂貨，版主亦問過好多間網店，基本上美國網話In Stock嗰啲你落完單佢都係話要20日lead time🤷🏻‍♀️如果大家見到真。有貨就唔好手軟，即買！
💲建議零售價：US$50
💰入手價：約US$40
↖️
-
🇪🇺歐洲大把貨：Bollé CHRONOSOFT（圖右上）
呢款版主都係近期先留意到，好適合🔥火系魔法師，唔單止附合NATO軍事標準，仲可以防百幾度高溫，全氣密。雙層鏡片更加安全同防霧，軟身膠邊實測亞洲面型都好貼。唯一缺點係非OTG，版主覺得應該可以喺膠邊✂️剪開少少位俾鏡框，未必會影響氣密度，不過未實測。
💰入手價：£30
↖️
-
🛠加工變氣密：Rothco OTG（圖左下）
呢副之前唔少人有講過，因為唔氣密所以慢慢被淘汰咗，但其實只需要攞熱溶膠將佢上下四個氣孔封住就ok👌🏼（已實測），重點係超平‼️，仲要香港🇭🇰 @militaryguy 就有得賣，貨期兩個星期左右。
💰入手價：HK$209
↖️
-
❌唔氣密唔好再戴：Uvex Stealth OTG（圖右下）
發夢成日見到有人戴，唔知係咪加咗工，但其實呢款嘅Indirect Vents比較難加工，而且防撞得最普通嘅ANSI Z87.1+，真係唔啱戴㗎！🙅🏻‍♀️
-
#五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命 #香港人加油

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

其實唔好見眼會更好，推薦泳鏡

泳鏡唔防彈，而且一般反光面嘅泳鏡透光度好低，夜晚會勁黑，眼罩痴返反光紙都可以唔見眼，可以睇下面新po👇🏼

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！

考慮緊chronosoft